今日係咪有人佔領青馬大橋？

郁唔到

屯門公路深井反左車